有冇人一諗到今晚六合彩有機會比廢老中個心就好撚痛

仲要比蝻中 真係屌你老母臭閪

諗起當年個阿星